電腦開機問題

大佬們幫幫手

你部電腦嘅配置係？

係咪咁樣(電腦白痴)

確保插實HDD或SSD未？

yes

我都係咁